沃斯鲁领导起草了联合国儿童基金会的一套新的指导方针，旨在帮助政府和公司制定考虑儿童需求的人工智能政策。 为什么孩子需要特殊的保护免受人工智能的影响|Karen Hao |020年9月17日|MIT技术评论 
 这就提出了一个问题:如果nbc环球已经有了衡量计划，那么营销人员还需要它吗? nbc环球测试新的测量计划，以证明它可以推动广告客户的产品销售，Tim Peterson, 2020年9月17日 
 据周三的一份新闻稿称，该项目将是该县首个废水回收项目，可满足该市超过32%的需求。 北县报告:学校为最需要的学生重新开放|Kayla Jimenez | 2020年9月16日|圣地亚哥之声 
 因为有了法令，似乎没有必要为自己辩解。 播客:COVID-19正在帮助巴西变成一个监控国家|安东尼·格林| 2020年9月16日MIT技术评论| 
 快速开发数字功能的能力对于满足客户需求和确保组织的生存仍然至关重要。 如何在大流行期间推动必要的数字创新|Nick Chasinov | 2020年9月16日|搜索引擎观察 
 也许，公民们需要感觉他们可以向科学传达一些东西。 2016年7月27日，每日野兽 
 我们需要恢复并培养这样一种观念:对不良言论的正确答案是更多更好的言论。 PC警察如何威胁言论自由|尼克·吉莱斯皮| 2015年1月9日|每日野兽 
 这样做就是将名人神化，因为他们是我们所需要的样子，而故意忽视他们的真实身份。 菲莉西亚·拉沙德和科斯比·真真相的崇拜|Stereo Williams | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 可悲的是，美国媒体在自我审查方面似乎通常不需要任何外界帮助。 政客们只爱死了的记者卢克·奥尼尔| 2015年1月8日|每日野兽 
 西非对埃博拉疫苗的需求从未像现在这样迫切。 埃博拉疫苗的竞赛|Abby Haglage | 2015年1月7日 
 当你在一英里又一英里的令人眼花缭乱的道路上自由驰骋时，又有什么必要向右或向左看呢? 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 你只需要一个愿望，它就会实现; 但你若懈怠，就必败亡; 因为毁灭和复兴都是从内部来的。 思想的珍珠|Maturin M. Ballou 
 因你需用医生，就尊敬他。因为他是至高者所创造的。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 我想这一头的二十五或三十英里路是不健康的，即使对当地人来说也是如此，但肯定不必如此。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 她不需要一本伟大的烹饪书; 她知道要付出多少，付出多少才能让事情变得美好，甜蜜，轻松。 男孩和女孩书架; 《人格建设实践计划》第一卷(共17卷)|各种